宏觀黎睇，熱狗其實功大於過

功：
建國論帶起本土思潮
佔中帶頭衝
狙擊泛民第一黨
帶頭搞起反水貨思潮

過：
反本民前，反青政，反碌撚
派打手搞死高登

認同請俾

搞死高登？funny

LM 睇民意

又嚟帶風向
唔會投你地阿

唔怪得香港沉淪....唉

唔好咁固執好嗎

我覺得初期熱狗其實係代表咗唔少睇穿泛民手腳
渴望改變嘅年青力量

係後面屌嚟屌去，又被大台打壓一連串先搞到咁柒

唔係固執，而係好難原諒，
等於我唔能夠原諒民主黨走入中聯辦，
民主黨同熱狗都係到而家都未承認錯誤，
我唔投佢地姐，仲有大把選擇，
點解一定要我認同佢地

宏觀黎睇，民主黨其實功大於過

功：
帶起自由民主概念

過：
賣香港

都係

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請